有冇人幫幫手做DSE放榜義工?

見到招義工唔好罵我住其
其實每年放榜我地都會喺舊登招班義工幫幫應屆DSE考生排Jupas同其他服務
今年放榜我地都會喺高登連登做放榜輔導同幫手排Jupas

過去每年都會有十幾個巴絲打嚟幫手，但其實遠遠唔夠人，因為實在太多巴絲打需要排JUPAS
所以過去都辛苦左大家，好感激佢地
希望今年會招到多返D義工幫手

如果熟DSE就更好，唔熟嘅唔緊要，因為我地會提供一個Training 講解DSE同埋排JUPAS原則
但至少巴絲一定要經歷DSE先，如果唔係好難做

如果大家放榜嗰個星期某D日子可以幫手，希望可以黎到幫手

大家可以填一填個表先，我會再聯絡你地傾下實質係點~

放返上年我地啲Ｊ圖先

留名比人幫

lm 做啲咩的

你個訓練中心咁遠又搞咁夜

無計，其實都係一次咋 同埋想就返D岩岩放工放學既人

DSE放榜時侯
我地會有聽Call 同 網上幫人情緒支援 / 排Jupas
有關知識都會喺Training會教大家基本概念

巴打，如果可以既
可以填填張表 感謝你